[文宣建議]唔好再將黑警濫權濫用暴力矛頭指向一哥盧偉聰，改為二哥鄧炳強

我冇野講
ps 文宣圖指向二哥 可加tvb logo
所有負面野 加tvb logo
有出現既物品 加 係tvb落廣告既公司logo
等佢地欖炒

agger

push

當然而家明顯整個警隊都嚴重腐敗
搞死一個鄧狗可能仲有第2第3個
但起碼at this moment搞鳩一個都準備起身走人9成9畀人架空咗既盧狗
不如提早搞鳩呢個準一哥鄧狗
特別佢明顯係禿鷹個面強硬派既人
隨時亦係縱容現時前線濫用暴力既一個代表人物
打擊到佢或者有助打擊前線班狗仔

Agger 捧郭倒鄧

鄧狗

AGGER
目前要吹奏鄧總統

郭係管理 鄧係行動

習帝淋奠無能
鄧大帥登機乃順應天命

文宣組準備

望汝早登帝位 復我河山

👌👌👌

合理 一哥皮已收

其實睇得出郭都想做

推

支持郭蔭庶做一哥

我都覺得呢個姓鄧既係高度危險人物，氣場強過聰仔好多倍

分分鐘而家揸旗既已經係鄧蛋強

識玩一定玩二哥
個樣幾撚威武

Push

依個惡人啱先傍住一哥出黎
眼神兇狠
目露兇光
大家要極為小心依個不一般貨色

好有同感

又點
未又係得個狼字 蠢人一個

毛澤東：
戰略上藐視敵人
戰術上重視敵人

鄧炳強

個名咁撚省港旗兵

好有重犯feel

建議
「文宣」啲暴力狗分分鐘係請翻嚟嘅打手

如果連高層都係呢啲癲狗
即刻會搞到真槍實彈射示威者
到時會死好多人

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

方向正確

pushhhhh

我無嘢講

兩條友都要追
退休果個無長糧

其實與其大家屌奴畏蔥, 倒不如爭取下叫佢地交陶輝出黎

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

戰術正確

要而家開始屌日日出長輩圖屌鄧炳強
等市民早啲習慣呢條友
一陣佢上任就太遲

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

鄧炳強，解放軍香港分區總司令

推啊！！原來都有人知一哥就退休

推
我無野講 721金鐘

講得好有道理

鄧狗一上場衝突會仲多仲激

推，任何分化敵方內部團結的努力都值得嘗試。

[請廣傳！] 要畀所有人知道尋晚嘅真相，認清警察有幾癡線！

軍政府首領鄧總統

我一早話要搞呢件先架啦

條撚樣個樣真係好撚染

一早都話佢啦

犬一只係等收工，犬二先係幕後黑手呀

鄧炳強個格應該仲仆街過禿鷹，而家應該牌底話緊事

我無嘢講
推

Wow wtf

呢個鄧炳強一定係禿鷹 2.0，比佢做一哥香港人一定冇運行

係6月之前一直覺得盧偉聰冇乜存在感，所以一聽講有隔代欽點呢回事就諗下個又到鷹派揸旗就仆街

點知盧任期未完已經嚟料，我初頭諗應該係禿鷹養出嚟嘅鷹派勢力太勁太受下面班人歡迎令到就算繼任一哥比較溫和都改變唔到個趨勢，但依家睇樓主咁講，似乎真係有人提早揸旗

唔係話盧係好人，但睇番佢d言論同禿鷹完全係兩回事係能力問題又好，又或者真係心態問題都好，總之我感覺呢條友唔似係背後支持班細做到咁撚盡嘅真正決策人

//「特首跑馬仔」戰幔已掀起，而警方內部就下任「一哥」，也暗暗開始「跑馬仔」。據多名前線警官透露，下任處長熱門人選分別為助理處長（人事）鄧炳強及港島總區指揮官郭蔭庶，當中鄧炳強處事圓滑，曾借調至國際刑警秘書處，且獲處長盧偉聰「力捧」；郭蔭庶則行事富策略，亦深得同袍歡心，故堪稱「馬房」對「民望」。//

咁睇似乎郭未必真係好過鄧
71放任義士衝立法會然後係77,713,714先嚟料嘅策略分分鐘係佢諗出嚟

岩 盧偉聰完全放棄狀態

管理副處長可唔可以干涉行動組既事真係唔知啦

總之做得黑警唔會好人
只係鄧狗而家望落好危險所以必須打擊
唔代表換郭狗上台就會係賢君

依個好緊要，點解咁少like

叫蘋果放段錄音出黎先

有道理
推！

好同意
上層完全無壓力

一定會更亂

高質！要推

ok

推到文宣組見到

一早就話一哥冇咩殺傷力，睇佢個樣都知佢好正義，有啲野真係唔係佢話到事，612之後佢己經用盡自己既權力去控制班狗，所以你見到警總被圍佢地都忍，直到立會被攻之後，佢係內部可以話係比人架空晒，再冇話事權，依家基本上所有行動都係二哥同埋個鬼佬揸晒fit

岩 推

接待阿荷蘭叻去警總鳩up

我冇嘢講，強post大力推

推！
破壞到警隊=攞返大半香港！

文宣組轉口風

警察員佐級協會：「除非（警隊）管理層能確切保障執勤警員的人身安全及心理健康，否則不應指派人員執行可能引致受傷的任務或到危險的地方執勤……若情況沒有改善，將徵詢法律意見，尋求更有效保障人員安全的方法。」

班細既都有聲音屌佢

季炳雄啲friend

打鄧狗！

上次盧偉聰畀人問候 ,,個樣真係會殺人

絕對係危險人物嚟

明眼人一睇就知，一哥都退休啦

電視都有得講啦
我都就退休唔好搞鳩我
陽萎聰冇撚用架啦

有得諗

兩個都推，唔好分散屌，集體負責制！

推！

死九族

有創意

721 金鐘見

721 和理非都要Full Gear

口號小提議：

1.撤回修例
2.釋放義士
3.追究警隊濫權
4.反西環治港
5.我要雙普選

有俾人知你真正訴求，
正經少少唔該

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

呢個有深度 要推

要推

推到佢升職

agree